[Bug]關於多次重複用加密法，會影響版面轉頁數

就好似咁，會影響到轉頁數或者正負評

推

[*]

[1]1

lag